點解深水埗咖哩冇人食

學生餐都整埋

老闆叫我吹雞
快啲梨食啦

邊到？

咦，cctvb新聞台？
你落去坐都唔提老闆轉台既？

原本想試但播CCTVB...

咁一係我提老闆轉台啦

佢有免費請學生食飯架~

深水埗欽州街56號明輝大厦地下B鋪

西九龍中心對面

老老實實間野既牛扒係唔錯既
而且咖哩上菜都叫快

再見叻哥嗰三個台
Viu TV

剛轉了Viu

放心梨啦 再見叻哥台

嗰湯好奇怪
其他幾好

仆你個街cctvb來既

唔好意思，推post & 借個靚位

**眾籌***
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

轉了台

揾人幫手推吖
我叫埋番茄幫手

間野係有特色, 其實都幾好

支持印度佬

有機會實去食

巴打我係你斜對面你係咪個樣好毒個個？

外賣送唔送嫁 我起元洲村果面

免費深水埗外賣
元洲算唔算呢

你估吓

學生餐包唔包個薄餅我啱先比左正價食

包吖

推左先 搵日試下

月尾拉大隊食學生餐先成班窮撚

深水埗咖喱原來係店名

食囉
唔好播TVB

早兩年食過，d咖哩好稀

見到樓豬

懲罰

我都係自己食樓主唔同我坐

hi 口罩絲打

紅巴

我係老闆
問你啲野好唔好食，做乜答得咁猶豫

慳d啦 播tvb 罷食

成5個月都唔知，仲睇cctvb 貼埋文宣就放過你

播完了
已轉台

你間鋪好凍我打緊冷震個陣

18區黃藍食店Bot

pish

老闆做乜又播cctvb

CCTVB News

呢間係乜料呀？黃店？但又係咁播cctvb？

好慘

綠

Push

71行完落左深水埗食呢間
之後就發生左警方撤退,示威者衝入立法會事件,原本好和理非的

好多位,好少人幫襯,同朋友叫左個二人餐SHARE,唔貴抵食,但咖哩偏淡,記得叫大辣

扮黃r客？

你講狗屋對面會好啲,地理位置接近啲.

咁正

係 上次我去叫咗佢轉Viu
今次轉HK31

推

點解黃

港台和viutv都好
叫老細唔好轉錯臺呀

是咪狗屋對面？

又轉返tvb?

71

Push push

播CCTVB
藍既
拉

今日去 佢播31台

拉你老母，人哋都話71

早兩日食咗，我上星期都有試重慶新德里咖喱，簡單講吓：

深水埗咖哩：
1. 價錢較平
2.人少，用餐舒服啲
3.食物方面，佢個 chicken tikka 好食過新德里，因為用脾肉，冇咁嚡；咖喱得一種，好重香料味，冇咁甜，我自己比較鍾意；芝士烤餅冇咁香芝士同牛油味，新德里好食啲
4.電視：rthk31

新德里：
1.價錢較貴
2.人多，有時要排隊，多數要搭枱，都幾迫同嘈
3.咖喱多啲選擇，芝士烤餅好好食，超有牛油香同芝士香；咖喱我食嗰隻係少辣，偏甜；chicken tikka用胸肉，熱辣辣但較嚡
4.電視：播足球，唔知咩台

新德里播now

食下先

我間唔中會返去望吓
應該就唔會錯